到底有幾多蠢女仔比人呃過？

諗起錫佢時，佢曾經滿口ex嘅精液喺口，正

Mk

你肯定淨係得口爆？

3p 屎眼 制服誘惑 呢d你問左未

1 個EX

嗯嗯

各位巴絲唔好踩咁盡
上黎都係求安慰

諗咁多做乜

珍惜現在，既然係義務，你要求過火d都得啦

飛左佢咪係對你最大安慰囉，你唔覺你錫佢嘅時候有啲腥腥地咩？

係嘅
但係依架冇心情

有乜好問？on撚9
你介意以前d野有乜春用

唔想呀
咁辛苦先追到手 我覺得係一世架啦

但係都唔好要我下下親自問
佢主動啲講起碼比我覺得佢係認真對待

呢D叫比人呃咩，當時佢唔自願？

人地可能覺得不堪回首
係要人講
講完你又要唔開心
成個女人咁

一條永遠既刺
無論隔幾多年，當你諗起佢第一次口爆
你都會好想死咁

佢比第二個男人口爆同插閪既畫面會經常係你個腦出現

i know that feel bro
所以要忍口唔好問
一齊耐左就可以放低

你真係想佢講？
三年幾可以咩都做過喎
你係真心愛佢就唔好問咁多

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

我都想做mk仔呀！！！

我覺得呢啲野遲早到知 耐左先知啲野慢慢浮上黎
果陣可能仲hurt
早啲知早啲承受咁

你女朋友下一個男朋友咪又話你係條仆街mk仔

缺乏父愛既女仔最容易呃

人地同ex一齊個陣都未識你 你受咩冤屈氣

咁介意佢既過去咪分手囉

你去搵處女算啦
放生佢

人地拍左三年 三個星期就話姐 介意黎做咩

樓主覺得自己係好人唔呃女?

係

唔明有咩好介意
又唔係濫交集郵

你真係咁介意就快啲分手唔好晒人地時間啦

啲人成日係到FF上手啲精真係好撚gay

咪係 人地個陣互相中意又點算比人呃

你如果同佢一齊到3年忍得到唔扑野先再講啦 到時扑完分手 佢既下一任都會話係比你呃左咋

你條女幾歲呀

最起碼我唔會糟塌人

20

係啫 但係果個人咁對佢 心痛佢咋

都係果句，介意咪分手囉，拍左3年你都識講，可能佢當時已經好信個ex係終生伴侶，你估佢想既咩，3年唔屌到時個仔又嘈

同你拍拖咋，同你過人世啊？！老夫老妻都會有秘密啦，你問佢佢又肯講已經比足面你啦，以為自己乜水啊？根本自己控制慾上腦，祝你女友好運

細路仔

係 係我自己唔抵得 好唔甘心

仲識推個波落你到

on9樓主

咁好心你就咪問啦 問完你自己又要介意 其實過去發生既野 都改變唔到架啦 有咩好怨 而家夾硬問 你聽完 心入面又有條刺 你既然講到咁難追到手 就珍惜下啦 畢竟 每個人都有過去 學識包容啊

你應該慶幸只係口同閪冇其他地方

你條女口技唔錯，成日都比佢吹爆

連登仔又真心有處女情結
老老實實 靚既係處又俾你溝到既機會有幾大？
唔係處=雞
醜既又插人豬

其實佢唔係出軌 真心對你就Ok啦
唔通個女仔又去計較你打個飛機唔係處男咩

Sor囉
反省緊

樓主唔好唔開心啦～
換個角度諗，佢之前日日俾人中出，玩3P，一夜情，晚晚轉唔同SP果D都未同你講，就知佢好照顧你感受啦

因為過去嘅嘢影響你地依家嘅關係 真係好無謂
如果個女仔係好女仔 你都要因為啲咁on9嘅嘢而嫌棄佢
你放生佢吧啦
我同我男朋友都係咁嘅case 佢係初戀我唔係 佢一開頭都會好似你咁 但我認真攤完牌佢就冇再提過我以我啲嘢
過去嘅嘢冇人改變到，解決方法就係你自己睇開啲
同埋問咁多做乜撚嘢姐 每個人都有難言之隱 何況知嚟咪盞揭人瘡疤自己又傷心

屌你老母

佢無必要同你講以前發生嘅野喎，嗰陣都未識你，就算吞精都唔關你事啦！係你自己又想知知完又要介意，仲講到人唔主動提起就好似背叛你咁，你女朋友以前唔成熟但你都唔好得去邊！

你地屌醒我啦

而家咪又係俾你口爆

中出都唔知幾多次啦

點解你會覺得係呃?
傾呢啲都多餘,唔通佢同你講當時好享受咩

佢都有同我講過 係我自己on9 次次都會好後悔因爲自己搞到大家都唔開心

多口問句 你地關係依架點

啱喎

呢啲嘢唔知好過知
知咗自己又辛苦

即係人地食你條女個陣 條女先得16 17
哇 着住校服口爆 青春嘅肉體啊

嗱 我教精你
對住呢啲臭西 你日日屌佢
屌厭咪飛囉
唔係諗住埋單咁傻仔吓話

同你緊係咁講啦
比人屌緊個時都好ENJOY架

一開頭都搞咗兩三個月先解決到呢個問題 我都喊過唔少次 因為佢郁啲就提 最尾嗰次係我喊住同佢講一堆嘢(都係啲你明但你做唔到嘅道理啦)+表明佢就係咁樣 佢唔飛我我都會飛佢
佢就應承我再因為過去嘅嘢而整喊我 就每次就買隻豬公仔比我 跟住我就冇再因為咁再喊過了
依家關係好好，都算穩定，雖然會嗌交，但唔係啲咁無聊嘅嘢囉

Agger
會好難搵男朋友
基本上同屋企人出街 買野一定唔洗拎野

好多野唔介意得咁多, 只可以話你識得佢太遲.. 而佢當時又愛佢個EX自然乜都比哂佢
佢而家對EX冇哂感覺+唔會再聯絡就夠,
一齊耐咗就唔會再諗咁多

你條女雞黎 賤過雞

佢之後含得你舒服都係幫之前條仔含同口爆練返黎

你攪緊佢個陣個樣係第個男人睇到悶既樣

你仲當係寶
肯定大把未講，三年一定屎忽都比埋人

認真,

西皮波皮陰道內壁

都成幾年, D 細胞換左十幾萬之啦

當一手西啦

諗下第時係條街到
佢以前個ex陰陰嘴笑
你條女好撚好屌呀
你自己諗下仲有冇面

因為咁而飛人嘅話你咪一鳩樣

其實佢都有係我面前喊過 我竟然冇左件事
唔記得果日同自己講過啲咩

我真係好垃圾

雖然明白你感受
不過你講d咁既野又話想做mk算又話受氣又咁介意就覺得你都係為左屌西溝女
仲講到自己幾愛幾愛
on9到 你16歲？

如果係我就終生打飛機

講下悔氣說話呻下啫
唔係都好抑鬱啫

21青頭

多謝你提返醒我

人哋當時拍緊拖
個男嘅當時唔可以係真心真意？

你都似係養緊狗啫

算啦
介意就一開始揀處女
一係唔好問

我難以同你溝通
祝你好運啦

配置唔夠🤣

傻仔 條女一早俾人糟蹋咗啦
你唔係咁蠢當係寶吓話

講到好似佢冇食過其他女，你條女係第一個
你就會唔介意咁

佢食就唔係食
人哋食就糟蹋
全世界啲女畀佢食過先放出嚟就最公平喇

你情我願，點叫呃

條條女都係處咩 屌你老母
咁你有冇抽插過你條女呀 冇就話啫

有時啲嘢唔知好過知

我知我唔成熟
但係條友𡁻完鬆而你又乜都做唔到
你地甘心咩

樓主條女似公廁喎

咁你就錫你條女多啲，唔好成為你口中嘅垃圾啦
你甘唔甘心，發生咗就係發生咗，你應該focus喺依家同未來
講真當時唔係老強唔係剩，兩情相悅先扑嘢姐，散咗就當佢𡁻完鬆，條仔都幾慘下，何況一齊3年，條女話冇扑你都驚佢性冷感啦

咁介意就當初搵處女啦。

又要唔想無左女朋友又要介意有春用咩。一係你口爆返佢等自己好過D囉

2020都就黎到
點解仲要條女生活係清朝？

只要無性病 唔濫 同落過仔就得La
鐘意Ge 就算佢有BB同比心機照顧Ge
我會欣賞Tim
人大咗 就一定會有過去
你要怪就怪自己無能力識個無過去Ge女仔

真係鐘意果時
三日都得La 需要三年嗎？

你去叫番幾次雞，就唔再介意呢d野

咁多位連登仔都好成熟
我真係好撚垃圾

唔通佢當時好爽又同你講咩
咁介意就飛左佢

點解你認定佢EX你MK, 而你條女一定係俾人呃?
拍拖拍咗3年, 真係純粹呃蝦條嘅呃完就走啦. 仲同你一齊3年?

你自己可以忍受得到3年唔扑嘢先再開post啦
唔俾扑又話拍拖點可以唔扑, 肯扑又話係公廁係臭雞
真係立於不敗之地

3年屌過口爆過好正常姐
你覺得佢比人呃 你3年都唔好做囉
當時大家自願既話 有咩問題

咁你攻陷耳窿囉

仲有屎眼

你地又唔好咁刺激樓主
可能條仔當時同你一樣都係想同佢一生一世呢

btw如果你話人地呃人
咁請你保證結婚前唔好掂佢，你又幾sure自己會同佢一生一世?

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

𡁻完，幾年後鬆
你都講得出口
你最好唔好分手

👈你真係想咁樣就一世？

你幾多歲人呀？拍個拖都要人安慰？咁介意就咪撚柒問啦！做男人好心就表現大方啲，每個人都有過去㗎啦！你都咁介意，你仲點會對佢好？點會俾到幸福佢呀？

鬧爆我啦！！

三年唔係處 比人口爆唔出奇啦
你咪要佢比你口爆返，用你嘅精液塞滿佢個口征服佢囉
一手你就點都無架啦，但除左扑野之外，重有好多個人生嘅第一次可以同佢一齊經歷。
既然你覺得佢比人呃過玩過，而家佢係你女朋友，咪係日後相處嘅日子同佢創造更多開心嘅回憶囉。
過左去嘅野，點執著都無計架啦，你係咁介意咪飛左佢，反正一定有人接你手

其實耐左你就會覺得呢啲野冇咩好介意

乜撚野去關心去愛人？
你只係諗到佢有乜被人佔有左而唔屬於你
其實你當人地物件ja
乜撚野屈住屈住？前男友攞哂彩？
屌，真係好小學雞

樓主初戀，第一次拍拖，會咁諗都正常

咁佢應該剩係搵處拍拖

根撚本就係唔撚抵得
如果你做Mk仔 咪又係有人好似你咁
係到開埋d濕鳩po
咪咁再介意過去啦
攞開po,唔開心嘅時間去好好愛你女朋友好過

講咁多 樓主咪又係食mk仔d精

我有呀 我都好努力
但次次都會比佢ex影響到
屌佢老母

多謝你呀！！

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

我都接受唔到，之後分左手

而家女友係處，唔比扑，我都會等結婚先

咁咪代表佢會幫你口爆囉仲嫌三嫌四

日日中出

聽到佢同ex d 野會興奮 係咪正常

我都有介意過 但佢都俾左我屌 咁算啦

先問一句
你同你女友做左未

青頭！

一齊左幾耐
你示意左想做唔俾定你唔想做

第時無啦啦諗起會唔會不舉架

人人都有過去㗎啦 , 佢俾人呃 , 你唔安慰 , 仲要嫌棄佢...
如果你真心愛佢 , 就應該好好保護佢，唔好俾佢再受到傷害
過去你改變唔到 , 但將來你仲有大把事可以為佢做

唔係處真係爭啲嘅...

我未婚妻係集郵天使（呢個名我幫佢改 ），我自己本身以前都食唔少，我完全唔會問佢既過去，因為問本身就ON９ ，知道左令到自己唔開心仲ON 9，我既想法係揀港女你只可以係堆屎裡面揀一舊無咁臭來食。

物以類聚 人以群分
唔一定個個女仔都咁
不過用得港女人
本身已指明係屎 差在有幾臭

冇中出已經好好

好人好姐點會玩嗰啲app
玩得嘅都係為左扑野

都唔係嘅
果陣佢讀書唔開心又比人恰先亂咁上網識人
因為佢feel到果陣有人關懷佢先開始

利伸 同佢係hd識

你條女開心完而家轉嗰頭又扮受害者

呀唔係 係樓主一廂情願覺得佢畀人呃
事實上條女可能好享受 回味無窮添

條女唔係處先好 唔洗教 上到床自動波幾撚正

啲處又要哄又要錫 摸兩野又話痛屌曬鬼

想揾處女？難d囉

佢應該知你過去先敢講

屌算啦 洗番乾淨咪新既一樣
女人係咁撚蠢架啦
咁唔鍾意以後唔好同佢做囉

還掂俾人屌開，你咪屌埋一份囉
屌得舒服就得啦

屌你老母麻唔麻煩啲呀
依家佢又唔係俾帽你戴 人地當時拍拖扑野關你撚事
你又好有定力喺結婚之前都唔同你女朋友扑咩
姑勿論條仔係咪呃蝦條 但你女朋友都甘願俾佢食足三年啦
再者你覺得你女朋友蝕底比人呃 咁你咁唔甘心咪去打撚柒條友囉
關個女仔咩事呀
痴撚線 你青頭就要全世界陪你青頭呀
你都on撚鳩

聽落好似我之前條女 雖然唔係網上識

應該唔係，我一直都同佢講我只拍過三次拖，係之後有陣時傾計慢慢咁唔小心一個一個咁自爆

你唔要比我 不知幾正 私家雞

哦
唔公平。。。。。。。

召喚 連屎眼都可以.......jpg

其實有個人真心咁陪住重要過哂lee d野啦

自動波，又肯口爆，分分鐘好多其他野都玩得
你青頭乜柒都唔識，佢係處咪盞入都唔識入
唔講扑野，每人都有過去，有乜好介意，你細個夠賴屎賴尿啦，依家相愛就得啦 青頭真係麻撚煩

i know that feel bro, but the girls is now yours, do wtever u want

你放生你女朋友，搵個處女拍拖啦

同你講咁多都嘥氣

好撚on9
咪即係唔抵得
佢仲垃圾過佢口中既mk
希望佢條女睇到個post然後飛鳩佢
佢呢種人應該好難再搵女

垃圾樓主 分手啦 以前既野問左都改變唔了架啦on9

蠢咩姐 唔通諗住交友APP有真愛啊 唔通讀書唔開心落老蘭做公廁又可以合理化件事
條女俾EX屌個時不知幾享受 屌完唔夠仲追撚含要俾EX口爆
而家咪話俾人呃囉

所以話點解要處女
以前性保守嘅年代 非處可能只係被屌過閪
呢個年代 非處即係代表咩花式都玩過晒

尤其女朋友主動同你講以前有過幾個男朋友
即係有過n個
講口爆過即係咩花款都玩過晒
仲要好enjoy嗰隻

搵人解釋下
無酸過 只係唔公平 呢句
唔該

樓主扑左條女未 扑左既 點解你對佢又唔算呃 佢ex扑就算

解釋下做乜拍左三個月就撩人？
哦！你想呃佢！

交友app點解唔可以有真愛
我有幾個同事朋友既老婆/老公都係交友app識返黎，
仔女都幾件

人地同ex三年感情，
同樓主先三個月，
人地同ex感情仲深厚過你，
未夠班果個其實係樓主

咁老蘭都有真愛啦 不過唔多炸嘛
上連登都見到隔一排又有交友APP呃西屌狗公俾人撚就知大部分都係想屌西多 樓主條女自己on99俾隻豬人食怪得邊個